年初五起無限期三罷！

垃圾柒婆唔封關，隨時社區爆發

命仔緊要，唯有自救！